{
	"Correct" = "改正";
	"Add To Dictionary" = "添加到辭典";
	"Cancel" = "取消";

	"Enabled" = "啟用";
	"Language" = "語言";
	"Use Heuristics" = "使用啟發式";
	"Clear User Dictionary" = "清理用戶辭典";

	"OK" = "確定";
	"Visit" = "訪問";

	"Are you sure you wish to clear your user dictionary?" = "您確定想清理您的用戶辭典嗎？";
	"Clear" = "清理";

	"Autocorrections" = "自動改正";
	"Add Correction..." = "添加自動改正…";
	"Create" = "新建";
	"Enter the new autocorrection details" = "請輸入自動改正詳情";
	"Input" = "輸入";
	"Output" = "輸出";
	"Tap to Edit" = "點擊以編輯";
	"Correction" = "改正";
	"Save" = "保存";
	"Enter the updated autocorrection details" = "請輸入更新自動改正詳情";

	"Input Text Is Blank" = "輸入文本為空";
	"Input text must be entered to create an autocorrect rule" = "為創建自動改正規則，輸入文本不能為空";
	"Invalid Characters" = "無效字元";
	"Input text may contain only numbers and letters" = "輸入文字只允許數位和字母";
	"Output Text Is Blank" = "輸出文本為空";
	"Output text must be entered to create an autocorrect rule" = "為創建自動改正規則，輸出文本不能為空";
	"Delete Correction" = "刪除改正規則";

	"Style" = "式樣";
	"Squiggly Underline" = "波浪底線";
	"Solid Underline" = "直底線";
	"Dashed Underline" = "虛底線";
	"Shaded Box" = "著色框";

	"Secondary" = "輔助";
	"(None)" = "【無】";
	"(none)" = "【無】";
}
